Ukulele 邊個牌子好

想送ukulele俾朋友～ 但唔識揀
請問有冇話邊個牌子好啲，邊間鋪頭買樂器好啲呢 謝謝

我都唔係好識, 但係買左支Kala 覺得都唔錯

Kala你係喺邊到買？

通利咋

Kala

旺角有樓上鋪，例如home sweet home, 不防去睇下。

好！見巴打都介紹左kala 兩次我上網𥄫𥄫先！

我最後上左home sweet home 買左kaka $7好似呢個牌子，有個k字係最上面)! 嗰到啲人介紹～ 唔知好冇架呢

$7xx

其實 Ukulele 初學平平地就得咖啦
有心學 學耐啲先買靚小小牌子啦
我以前都係咁同啲客講

利申 前通利濕尻sales

你送俾大人定小朋友先
如果小朋友 買3至400已經好夠
大人700幾差唔多啦

中國台灣平牌子: 旺角 home sweet home
外國牌子野: 尖沙咀 ukehk

中國常見牌子 (kaka, Tom, Uma), 台灣 Pukanala
外國 Kala(最常見), Makala, Leolani 都有入門5百蚊樓下的

中國架kaka? 我又見made in jp 一聽中國好唔開胃

大人

得咖啦 7xx幾粗粗地玩住先

咁撚貴成7舊水